[熱血鳳凰計劃]苦主現身說法

估到啦，自己人都用當值律師

第二個post張圖冇遮個名

我想保護苦主~

呢d就係做正事

仲要無幫手扮仆心仆命